[冇圖]感謝香港警方琴日盡力維持香港治安

如果唔係你地香港唔知會搞死點

仆街po錯相 太似分唔清

大家唔好忙記警犬一直以嚟做嘅野

警犬成功制服暴徒